黑警起撞車現場大笑，今晚又開香檳？？？？

？？？？？？？？？？？？？？？？？？

有人話習大大到澳門就係香港搞單嘢

係咪諗緊次次死人都係寫無可疑會俾人話無新意呢？

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點